Viutv 入住請敲門4 （3）

希望Viutv mon po staff下季肯播一個鐘

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

請使用不推文回覆以防上熱門

feel 到有野就唔拍 咁呢個節目拍黎把撚？

［洋蔥］ 《致梁義士》

因為個live cut短咗好多
本身林婷好似有拍

想睇193拍

晚吹講輪迴 希望全部黑警死咗落地獄

晚吹 真係9up多

呢季D題目有D悶

lm

真
講到冇野好講
上次比女鬼迷嗰條友上2次都知咩事

都OK啦 始終清談節目本身係悶啲

聽聞司徒法正係流流地
有frd搵佢睇過睇屋風水 好流下

仲記得啱啱做嗰時我好鍾意睇
集集都睇嗰種
而家覺得越做越無聊
完全離曬題咁

幾時有一粒鐘入住睇

太多迷信野 麻麻

因為初初真係講靈異

今季bgm先最驚

之前關寶慧果季都幾正 佢都幾多故

嗰時仲會出去啲靈異地方靈探
好似香港版入住請敲門咁
而家都唔知喺度做乜

拖鞋鬼

係 佢本身都大把貨

yes 有佢個季我係最鍾意

Kathy仔好正

佢初初勁細膽
之後越嚟越大膽

佢等於半個嘉賓 可以share埋野

話題荒掛

下下叫佢單拖cls

我覺得關啲嘉賓事
有個口齒不清1999完全唔知佢講乜都可以搵佢做嘉賓

得半粒鐘剪片可以點剪

我都最鍾意睇呢季

下季好似幾正

講到冇topic講

恐佈在線話林婷比隻女鬼跟左返香港

想聽個cfu點講

次次唔係Jer仔就林婷瀨野

話anson lo比日本個細路仔跟 即刻寒一寒

港女黎 話唔係日本

即係點
冇睇恐怖在線

話係街跟左佢 林婷好易渣吸到

行過都中，咪同死黑警無啦啦搞鳩你一樣

anson lo 玩銀仙好邪下

堅唔堅啊

cls 好邪
做個節目姐

潘紹聰正常都唔會做假

所以我覺得好堅

anson lo個樣都好驚咁 唔似假

個cfu講係個細路果下我都心諗 唔係咁邪啊

係咪早兩日個集

仲要指住個家字
仲要氹左好耐先走
會唔會玩得太大

應該就係擺啲糖喺床上面嗰集

頭先播返頭4集D片段 潘生搵個睇到既朋友幫手睇下有冇野
有講早兩日玩牌個集 係有家人(1男1女1細路) 衣衫襤褸
之後本身想問林婷有冇鬼跟 順便問埋其他人
就話anson lo有個衣衫襤褸既細路跟住

仲要潘生個朋友講個家人既位置match返D眼仔

睇睇下玩銀仙條link cut左

係唔係即完
anson 個樣淆晒

應該upload條友cut左

我遲左睇所以返左轉頭睇 睇到就黎指到家 就完左
之後係咪真係指中左？ 唔肯走又係咩事

冇wo 佢地玩完仲傾左幾句完cut

係指中果個方向
但又唔算真係指中
之後叫佢歸位
氹左好耐又話放糖比佢先走

真係堅驚，要請個小朋友靈體食糖先肯歸位

我都係睇到個銀一郁就收左皮

有冇link 可以再睇返
我無睇開頭

就算歸左位都仲係跟住Anson Lo

今集d剪接好垃圾,
仲要無料到,好似睇碧桂園廣告雜誌
其實點解唔去日本d猛鬼隨道,應該好刺激
btw,今集林婷個衰妹無咩戲份

今晚果集間酒店之前住過

2 in 1個個鏡頭我直情以為睇緊apple開live睇和你lunch咁

佢係ig話已經揾咗師父作法
所以乜仙乜仙呢啲真係好猛

同好
193拍效果應該幾好
召喚Mon post staff

真心唔鍾意今季咁，成日分兩格，一個地方兩個人，做乜鳩野，果個教主個樣係咪整過黎好假個樣

係其實去返早兩季咁咪算囉做咩要變到咁，又分幾格又想推星，推星咪開個新節目比果兩個人囉，呢套探靈節目真係唔洗咁多人同咁分格，痴線，佢今季搞衰自己個節目

最唔滿意節目太短，好唔夠喉

今季又同上季一樣15集？

出事架嘛

住落有無問題

林婷同mcm都少咗

無 係燈光暗小小同訓他他mi
純粹因為佢個地點幾方便book左
我去旅行前唔會特登search
驚形住形住
而家睇完梗係唔會再住 我本身勁驚呢d野

早幾年都住過一間
唔知系第一定第二季介紹過

咁真係唔知好過知了

同意 好散 搞到代入唔到 睇得少少就冇左

還我林婷同mcm

點解要林婷自己一個 然後兩個男人一組
林婷同mcm一組好過

最大問題係太短，我唔算太介意星加入嘅，但節目型式都係跟返前兩季好啲...同埋個人私心想睇mcm多啲...

Agger

剪到好碎，太短

邊到有得睇佢玩銀仙

其實唔太多人想睇果兩個新人

林婷個衰妹楚楚可憐 , 想保護佢

睇到喉唔到肺咁，cut好多野咁

so true

乜鬼stanley 無人想睇
唔啱做呢啲節目囉

搵193拍仲好過Stanley

同意有人講 Stanley除衫嗰到好似睇AV
有冇真係咁嘅需要呀

比追星撚睇架

我覺得要推星唔好放落入住到推星，咁樣野心大左d,同分幾格我地都睇得辛苦又唔完整，有時都唔知睇左d咩

mirror 2.0又黎了

兩個都係垃圾
唔想要啲騎呢星星

同問

睇完c9番嚟呢度

林婷

cctvb味太濃 不了

但講野尺度大好多倍
同埋唔似旅行團嗰種介紹

你係鍾意c9

C9呢啲可遠觀is ok

但好on9架
唔似入住咁

聽日睇下

開始了 台中

近火車站應該好多人中伏

林婷呢個look好正

今日終於無造星仔仔

林婷好爛口

婷b

塊鏡

紮條辮仔好cute

依間係邊間
黎緊會去台中

cls鐵門

林婷短髮仲正

屌奶星呢間好撚陰森

個大堂好暗

間酒店係咪一星
屌你仲要白燈

可以用呢種鐵門架咩

屌白燈

嘩頂咁暗

見到間房都覺得唔舒服

有臭味唔妨好

好近台中車站

MCM成日搬人啲梳化

係咪特登唔開曬間房啲燈，搞到個氣氛恐怖啲

塊鏡真係cls

應該好多人中過伏
咁方便

點解會配白燈

仆街依間好似住過

又係呢啲奇奇怪怪又陰森嘅酒店

喂好撚堅喎, 我老婆睇到矮小女孩同禮服男女喎, 之前自己睇以為個節目9up

mcm間房有三隻

屌你藍mon

電視

嘩林婷間房

白燈都夠痴撚線

無造假喎 一開門就著咗

見到開住既電視 嚇一嚇

一開門著左電視

成間手術室咁

wtf?????

MCM間房啲燈好恐怖

一家大小係曬林婷間房到

屌呢間真係俾人住？

你老婆有能力？

remote壞咗

嘩屌個洗手間

比我真係唔沖涼算

林婷膽生毛

屌抆電制啦

嘩呢間

屌

講呢句 唔怪得會自己開返

唔係全部指住果啲都見到, 但有幾個同形容一樣都夠晒猛啦

佢自己開返？？

商務酒店多數都伏

嘩

電視啲顏色

電視自己著番

如果掹咗電掣都自己開...

真係自己開返

咁撚堅

換房啦

抆完仲開未仲驚

嘩點解個廁所都係藍色

瑞君商務旅館

自己開

搖控off係待機mode嚟啫，成日嚇自己

試過一次唔敢再住

去台灣都住d 人多 同 噪既酒店

咁就真係堅啦

咁唔猛好過

間房嚇死

mcm玩野

屌呢間似鬼屋多過酒店

冇人

呢下好驚 但林婷驚好cute

嘩屌好恐怖

嘩依間好堅

呢句咁串…

仲hello

哇屌

一定係莫峻名囉呢下好笑

呢間咁猛

今次得翻佢兩個？？

呢間好堅

收埋個remote ok?

Cls

今集得佢兩個太好喇

仆街9樓咁嘅

係咪好surprise呢

屌你老母臨尾影到個toilet我好似見到有個人企係度…………

台灣酒店多數猛鬼 仲恐怖過泰國

堅定流

Book酒店真係唔好亂book
我平時都唔會揀呢啲商務酒店...

行入房即係佢住係到

有機
有啲電腦都係咁
一定係咁

成日整估林婷

成層冇人住又唔封

呢集好睇

佢兩個又幾襯

好cute 林婷

成間酒店都好古怪 唔理有冇朋友仔先

去支那住過 污糟到爆

林婷好正

今集林婷特別靚

林婷d喘氣聲

屌呢集擺第一集肯定吸多好多客

有間房點解開咗門？

林婷好可愛

好奇執房個d工人會唔會成日撞野

呢集幾恐怖

認真，著住白色衫…………

駁吾刀

伸手

好恐怖 暫時最恐怖呢集

點解咁撚多鬼但次次都無搞過佢地

成個look超正

好撚驚呀屌你
起晒雞皮

想摸林婷

林婷把聲震晒

一陣廣告番睇下先

又係呢件Roy

究竟依層發生咩事

痴線

暫時最流暢嘅一集

不推文呀屌你屈dee

呢層堅恐怖

咪掂林婷呀

屌覺得呢層就係自殺嗰陣所以冇人執房

紮辮仔

頭先zoom落拖鞋果下以為有野發生

睇完見到記得上嚟講
但我唔想睇圖

無左另外個兩個順左好多

喺左近 新一輯好似幾吸引

鄰家女孩feel 好想保護佢

正式宣佈呢集最好睇

咁多間都自殺？

好有仙氣

突然翻轉

酒店應該無理由有間出事嘅房開住道度任人入去睇？點解咗開咗門嘅？

林婷間房勁恐怖

我都好似見到有啲嘢

因為無左mirror

你太太係高靈人士？
形容下咩樣

得Mcm同林婷
好好多

個Roy睇總有一瓣喺左近成日見

可能一間自殺 成層猛鬼

林婷訓教會唔會沖涼先訓

淨係揀啲連鎖+新落成嘅酒店穩陣啲

呢集間酒店加埋冇造星撚 超高質

林婷大膽得黎主持得好過上季

之前有一集都好好睇嘅

咁多人見到
即係冇野
好似係

啲咸濕鬼咪望住

終於似返以前既入住

駁唔到

前幾集悶撚到訓

第一集先有個黑影整林婷喎ching

以前住過台中 真係好猛

之前日本個黑影同呢個中年男人

依集真心恐怖
林婷間房真係嚇左嚇

話比女鬼吸精

變咗全部都係陰陽眼人士講鬼故
咁係好過之前嗰啲離晒題嘅主題嘅

呢集好正 林婷個look咁多集最靚 D氣氛又好 又多古怪野

順粹無人book者

唔洗分時間俾3個人就唔會剪到好碎，真係一個或兩個主持最好

今集係咪得mcm同林婷

暫時冇教主冇星座撚, 真係有返以前好睇既FEEL

我都好期待

有造星撚就有打折

冷靜d

台中中區好多鬼故，又多荒廢建築

一陣有星座撚

同埋睇勁多review

仲要多番鏡頭，唔洗分俾mirror

潘紹聰節目都有邀請佢哋4個上去
再搵其他高靈人士睇入住啲片講返

一陣又有訓教鏡頭

白面男人？

但好懷念個鄉音阿姐

同佢哋太迷信唔知有無關

唔驚 唔見白色衫既人 冇事

去台灣真係唔敢亂揀

兩個真係岩岩好
希望製作組有mon po 睇下我地留言
依十五分鐘即刻高質左

電視開返後, 塊鏡反影林婷右手邊好似有個白衫長髮女人

其實都算好事如果靈界係存在
證明人在生時真係可以盡量做多啲好事
我信有鬼的
全世界咁多人見到鬼無理由集體講大話

之前講西洋魔法嗰集勁悶

心理上好啲 我住過高雄新酒店都奶過嘢

牙Roy講到好真

係咪CAMEN 炸
佢都係白衫

著白色衫企咗喺度，係咪白面就唔記得……

果陣讀書貪平住

依家不了

女孩長頭髮, 一下閃左唔太留意咩樣, 禮服男女著黑白長袖西裝褸, 個樣好濛,有冇人見到差唔多, 而家佢越睇越寒冚晒被, 我就孖煙通短袖

屌你一開門黑哂

5樓咩事

屌你一開lift黑撚晒

5樓一開門

酒店黎架 屌

個5樓咁痴線既

一字排開

CLS 間間房都有

真係似第一輯一開lift門嗰下

開房酒店都唔會揀呢d啦

1911+86上去囉 有無歷史咁差

呢層cls

盞燈做乜鳩

AGODA評論

「此生踏進一次就夠了

一進hotel的時候是6點，我們聽到客服人員很大聲的在櫃檯吵架，連顧客在也吵得很大聲。 訂房時資訊寫的check in 時間是PM:3:00,我們到現場時還要等約半小時才能進去（有點疑惑，不是應該3:00就該把房間準備好嗎？） 走進房間的長廊發現還有很多空房沒整理，門還是開的。 至於停車場真的很小，所以沒有位置，後來是和男友另外花錢停外面的車位。 房間的電視台不是每一台都有，但房間內還算ok! 早餐是一般早餐店的三明治，和ㄧ瓶很小瓶的果汁，有種被敷衍的感覺。 服務的Cp值沒有很高 但如果只是找地方睡房間還尚可」

我諗應該係冇人住熄燈慳電費，開房門就單純執得慢

cls

好似荒廢左好耐咁

mcm試過做直播想唔沖涼就瞓，但結果都要沖，因為直播觀眾話佢好污漕，做完一日野才唔沖涼

聽到

聽到…

嘩個聲

屌笑撚死

黑到咁都敢出𨋢

民國86年 都 1997年前

等cap圖

聽到電流聲

真係有電流聲

好明顯 cls

嚇撚死

呢度有d似國宅

有個梁業企喺度

冇Mirror冇Error
肥仔坐左係到

依集得佢2個好好睇

勁多箭咀cls

真係乜撚都無

咁多箭咀既

仲有193

依集真係痴撚線

有冇咁多呀

呢啲陰氣好重 好正常

fatboy

腳印

你老婆有無睇到頭痛

多箭咀到癲

間酒店又舊 中間有1,2屠荒廢左唔理 都cls

MCM 真係 CLS

嚇死

樓底好低

觀眾睇電視都feel到好陰啦

佢一入呢間房我就好頭痛

應該得你太太睇到…
睇嚟太太係高靈人士

行過

屌好撚恐怖

今集先係最想睇既入住

安泰係間公司名呀 頭先經過咪見到

好驚

諗起返校

點解唔擺第一集

自己開燈

依啲樓應該都日久失修啦下話

佢愈黎愈大膽

嘩佢勁夠薑

後樓梯有自動感應

MCM勁撚大膽

又跟住jer仔

無啦啦樓梯燈會著？韓國嗰隻感應燈？？？有冇咁先進

嘩屌你老味，手套都唔戴

有無人聽到下笑聲

MCM今集真係驚

依集好恐怖

後製最忙一集 咁多箭嘴眼仔要加

我就唔信了 咁舊既酒店無啦啦自動感應開燈

係囉 棟樓咁舊 有自動感應咁先進

Mcm好大膽

台灣的物業管理咁差，完全係無管理

好污糟

點解會鎖咗…

有人鎖左係廁所入面

完全係冇理到嗰幾層

唔係啩

MCM：仆你個街！

呢間酒店原來咁先進 度度都自動感應

Siri又出場

Siri師傅登場

siri

錢問題

識佢果時冇咁高靈, 生完之後好撚高靈, 鬼以外都見到

咩聲 嗚嗚聲 女人聲

mcm同兩個女鬼訓

喊聲

MCM仲要訓喺隔離

好似有d女人怪聲

聽到女人聲

但mcm無講呢個問題先驚，唔係夾定啊？揀樓咁舊又少用仲裝啲感應燈???

mcm點解可以咁撚大膽

水管聲咋下話……？？

有聲

真係有嗚嗚聲 起左雞皮 屌

我都聽到

嘩好大聲

聽到有女人 喊

有把女仔哼歌聲

林婷熱褲

林婷對腳

第一下聽到

咩為之鬼以外
妖精都見到？

我都聽到女人笑聲

對腳
想奶

個把唔知咩聲

有紋身 好正

個女人聲好恐怖

都好大機會唔係自動感應

原來婷b隻腳有紋身

有紋身？

頂你又開返

呢樣真

抆大掣啦屌

開返

wa diu 又開返 cls

呢集猛撚到

又開返

嘩我屌呀

痴撚線

嘩屌

cls 嚇撚死

dllm

嘩屌 電話響

午夜凶鈴

嘩屌電話

原來係公仔婆

有電話

屌你電話

今次電話響
嚇撚死

頂你個肺

嘩痴撚線

靜係凍冇痛, 頭痛通常係係街比野望住先會頭痛

唔俾睇電視即刻打俾你

屌 痴撚線

好痴線

咁快完

電話響之前 張床閃閃下？

睇唔到

屌你 呢集好恐怖

唔聽電話

邊個打黎

玩緊電話

電話響完無人聽？？

夠鐘起身痾夜尿

cls
今集好好睇

電話響林婷居然無爆粗

今次應該係mcm

係

呢集堅

佢自己個電話 可能有信息

史上入住最恐怖嘅一集

是咪打嚟問做乜熜電視

嘩屌你老母

點訓呀 痴線

聽晚林停仲靚

呢間酒店都幾撚屌

之後應該無造星仔仔了？

係咪Mcm 打俾佢

點解會有紋身架

嘩屌呢集無星座撚無玩game就係最猛

呢間酒店真係唔住得人

定係電話指示燈

如果聽電話會點

你太太係咪慣哂

今次預告都麻麻地

屌你電話響 俾我一個住真係嚇撚死

林婷用iphone有提示燈咩

嚇到縮都鳩埋

好正

感覺返番嚟

冇mirror好睇幾多

好恐怖 痴線我係林婷即刻衝落lobby

今集得mcm同林婷幾好

個電視同電話堅恐怖

佢直接cum咗

林婷bb好慘揀中呢間
仲要繼續訓

如果用科學解釋靈體係電流/電磁波

咁岩岩婷b 部機好撚癲

不過好多礦石都會影響到emf

Mcm今晚可唔可以開live講呢集

今集效果做得好足

林婷今次好似遇多左怪事

謙謙

有d電話殼有

順眼哂

iPhone可以set閃光燈做提示燈

嘩屌你老母今集堅恐怖

衝去mcm間房

其實我屋企遙控有問題都係咁 唔可以直接對住個電視，一對着就會轉台或者自己開

仆街電話響嗰吓真係嚇到彈起

有無人知呢間酒店全名 下個月去台中未訂酒店 驚友人book撚左就含得

我見預告有

嘩嚇撚死

唔會聽啦。。。。一陣無聲又驚，有聲仲驚喎

罰你再睇然後幫老子cap圖

點奶法

屌 電話響個下好恐怖

唔知係唔係, 一次係出大欖隧道馬路中間啲樹底佢形容係一個似米芝蓮嘅物體, 一次係見到係棵大橡樹入面有2對黃色眼, 佢形容似魔介啲樹精

聽晚玩冒險即係無野睇多

玩埋game唔洗訓

電話響個下我都嚇親

沉聲：「喂~ 開返部電視佢～」

呢集可以算係全部集top5之一

所以一直唔敢自己去旅行

隻野話我睇緊架

Cut咗？

邊到

電話感應燈係會長期發光咁閃，偵測塊面隨時解鎖用

鳩都縮埋

嘩。。

因為本身有料 唔洗玩game

今集好睇
但睇預告冇咩特別

冇啦啦電話響

一個人住真係嚇撚死 電視又自己開
冇啦啦深夜電話響

話時過上半集影toilet嗰時見到有人影
有冇人夠膽確認呀

我真係怕到瀨屎

條腿

如果係我住林婷嗰間房
我一定會換房囉

正常拍野,應該多1,2個人一間房
我唔信自己一個訓咁勇

瑞君

其實唔係佢個靈探機咩

真，嚇撚死，但太短，響完就無後續..

可能用嚟壯膽 CLS恐怖到

但打電話比你

商務酒店多閒人住 污糟d唔出奇

林婷BB隻腳係紋身？？？

可以睇完啲post 屌得太勁

Weak

我以為會仲著 點知響電話

台灣好多旅店都冇乜陽光
有次住左3晚, 一路都好精神, 冇食咩特別生冷野
但最後一晚突然又嘔又暈
好彩有2個朋友陪住我

成晚都冇電話 偏偏半夜仲係抆左電視插蘇先有電話

開post講下故

屌好撚恐怖..今晚會唔會發惡夢

今集證明咗 之前幾集係無嘢睇先咁多無聊game

右腳 有蝴蝶

咁既質素都唔會住啦下話...

上面有相 咁殘你都唔會訂

Mcm係咪陽氣重
好似好少真係搞佢

應該聽電話睇下係邊個打黎

今集少有地同預告相符

係縮都鳩埋

唔慣, 次次都驚到仆街次次佢見到我見唔到 ，有次佢就同我家姐男朋友見到同一樣野

酒店電話響係前台打上房，但林婷呢個位都少少怪，有去聽到，但無人聽佢無表示喎。怪

揀間高級 乾淨酒店 其實自已住都幾爽

邊敢聽 即刻cut線啦

我本身都係覺得電視壞
但電話一響就

仲換房
今晚瞓lobby
聽日換酒店啦

mcm應該會聽

我成日自己去

但日本一定住多人既膠囊

台灣就最好多人d去

focus 左係電視度，真係鳩都縮埋

終於係好睇架啦 之前個幾集如果無林婷真係唔想睇

開擴音（應該mcm會夠膽）

有無咁快手咁有效率啊

有無人知間酒台叫咩名？

冇酒店係完全乾淨

近來裝唔奇

d保安要巡架

科林打丁

我就係唔肯定 係電話定咩
iphone就算打電話都唔會咁樣閃法

新開架

嘩 你太太先應該上節目講下故

林婷公仔好似上季都見過 唔知有冇人有印象

電話響個下林婷點解咁冷靜

BTW mcm個到個怪聲好明顯

佢特登留左鬚

住hostel 又平又有人同你訓

個電話係工作人員節目效果都唔定
但部電視真係好撚恐怖

咁我寧願佢電話響
電視繼續著真係冇嘢講

weak 唔撚駛驚

有無其他4集可以推薦，今集睇完驚到

太太辛苦哂
成日行街會嚇親
仔仔睇唔睇到

樓上有

右邊近腳踭

台灣好早已經有
佢地啲後樓梯唔係真係好似香港咁冇人行

有人拋磚就交流下:有啲都幾堅

唔搞mcm 但搞jer仔

君瑞精品酒店

冇都睇唔到
不過睇完呢集有頭痛

正常邊有人打上黎你酒店電話

有集去泰國 碎屍個間
好撚猛

今集終於有返啲嘢睇

真係，我都覺得有關係

佢應該會爆粗 芝士漢堡 DLLM

但一個人去旅行好爽

今集係用咗成集係嚟講一個地方
證明真係好夠料
之前嗰啲都係一集去兩三個地方

台灣好多酒店都有無窗房/地牢房

Top 1
縮都鳩埋

今集好正呀

痴撚線今集睇到好唔舒服
個人勁寒

其實希望係工作人員打去做效果
嚇死林婷bb

糯米雞？

會唔會封眼 驚唔驚遺傳比小朋友

一開門未插電就見到電視著咗嘅話我會即刻換房

發覺台灣既集數多數都猛鬼
反而日本無咩事

青年旅舍嗰啲？
驚比人偷野

應該係 就算搞都係搞jer仔

係咪開床板個集

果集又係cls

係咪水管聲咋

好似無其他遊客？

你半夜瞓緊聽到電話響都係咁嘅反應
躁會多過驚

我想聽多d 鬼以外既靈，呢d 少人講

今集真係堅

佢咁勇 應該唔會搞佢先 下下都「出黎啦 我唔驚你」

share多d巴打

有無人搵林小姐問佢個電話有無人出聲?

拍門,打電話可以係效果.電視個邊解釋唔到

有無詳細集數，唔該你

一開門間房個氣氛已經好古怪

你台北住西門町 差唔多全部酒店都係冇陽光

好在佢附近太多人先冇咁驚

真係好撚淆

有無人入嚟都好頭痛？每一次睇依啲靈異嘢個人都會唔舒服（頭痛）

今集真係cls

頂..唔敢一個人去旅行，真係會因為唔可以一個人訓酒店/旅館

岩岩睇唔睇到有野開電視

唔似喎

新ig黎架 之前果間del左

聽過台灣有啲勁到 訓醒俾野抬咗出門口

搵巴打老婆睇睇

生仔時有冇咩特別經歷 好順利

定啲收音聲咋
屌 好撚寒

燈光好唔舒服
仲要係林婷間房電視開左
佢開門果下已經覺得好唔舒服

碎屍個間仲要係下午去都覺得猛

咁堅？

諗返起之前去高雄貪平住咗間舊商務飯店，間房仲喺地牢，好彩冇事發生

有料真係唔洗玩game

今集林婷個膽真係拍得住mcm

杏林醫院

唔記得邊集
總知去泰國 馬拉個啲猛過日本好撚多

伸有一集去荒廢豪宅好明顯影到一團白影飄過

之前台北住過 好彩間房夠光猛

所以我一個人通常都係住膠囊算
細就細少少
但起碼叫做有返d人氣

一入到去d燈光都痴撚線

頭先立一立眼好似見到有個白面男人樣

呢個係入住2

咁多人睇到即係冇事啦

今集真係嚇到起一起雞皮

有部自己著嘅電視咩後製都唔使啦

係咪人妖 床板嗰間

依度玩埋game 應該不得了

呢個真，嘈到仆街

睇得入住多
真係覺得台灣啲酒店仲恐怖過泰國

我次次都會揀新建成一兩年嘅嚟住

頭先睇左一次唔見
btw李婷嚇親果下真係好正

睇到一半唔敢睇啦

係大肚果時睇個fd張相,見到有野企係個fd隔離

嘈少少
但好過太靜

真係痴線 正常女仔喊住走左

講開電視自己熄
我8月去泰國，吹完頭坐係床睇電視，之後見到個廁所自己熄左燈，因為我住過呢間酒店好多次，我記得佢唔係自動感應之後我淆，叫男朋友去開翻盞燈，之後翻上床，再望住個廁所，點知又熄左因爲太驚，打落前台問：請問廁所係咪有自動感應燈？佢地話係，但我再望翻盞燈，到check out 個日都無再熄過了

呢個應該係咁多季嘅top 5

有d舊樓翻新架

mcm係6樓有個箭咀話有個人入左間房，唔知係我眼殘定真係有，我好似望到真係有野
呢集真係痴撚線

應該係冚家俾工人碎屍嗰間
mcm上總有一瓣話幫手整眼仔嗰個人都唔肯睇

電視自己開返果刻已經要衝出去換房啦屌

想知道鬼以外嘅野

難以想像地牢嗰層再行入啲會發生咩事

台灣咁撚猛
我懦夫嚟一個人慳錢又想多啲人就瞓膠囊

林婷馬拉雲頂
好撚恐怖

以前返工個度，個執房阿姐知道間房發生過事，就死都要兩個人一齊先肯執

我都覺

佢上星期live話已經慣咗
眼訓仲慘過恐怖

我一入房見到電視開左我已經要換房

有無集數

係日本住過一間鄉下膠囊，
木製，入面冇燈，以為入左棺材咁，
不過班仆街成日出出入入，好嘈

住hostel la

今集好似好多人都見到有野
係時候要翻睇多一次

有人喊

想攬住mcm訓

佢見唔到有野開電視

193去犬鳴恐怖過晒入住嘅日本集數

Lm睇故 我都有興趣睇

有印象
係咪郊外地方有幢別墅之類
嗰集好似影到白煙
好似話整眼仔個人都淆

林婷同mcm

好大膽我淨係敢睇你哋啲留言

好似話好多

咪係 前台點會咁夜打上嚟

唔係
別墅果間

日本果啲集數通常都無野睇

嗱 viutv 呢啲先係堅料架嘛
集集拍到咁先正

9樓個層明明睇落有人住過，開曬門但入面啲嘢冇執過，有啲陰森

係當時林婷恐佈過晒啲鬼，驚都唔驚吓，林婷變晒先係最恐佈

兩個身世可憐嘅女仔
嗚嗚嗚，好明顯

係 話咩睇到喊定睇到一半唔敢睇 話咩死得太慘之類

嗚嗚聲嚟啫
冇野嘅

入面冇燈
你冇睇清楚先揀？
住過好多間都未試過冇燈
日本普遍好多膠囊都幾高質

可能唔係林婷嚟

講還講，千其唔好貼圖

杏林醫院
馬拉碎屍
雲頂停車場
日本樹海

排名分先後

好似話有隨團師父就冇咁驚

淨係9樓d房開哂門亂哂無執到已經覺得呢間酒店痴線
仲要有5~6樓既空置office，都唔知乜鬼野酒店黎

mcm jer仔聽到後面有聲以為工作人員
之後工作人員話冇行過去佢哋嗰邊嗰到

整眼仔嗰個話太多殘肢恐怖到唔想睇

個個都話林婷鬼上身

巴打有無第幾季同集數

咁又冇諗過, 因為生前都係見到下啲影同埋feel到酒店床有人坐落嚟, 係生完先多左

驗尿

我覺得似有人哼歌既聲

話眼仔個位同事個晚夢到d鬼魂同佢講野

我係奶奶呀.jpg

我都聽到係哼歌

日本人在生唔影響人
死後都唔想影響人

所以無乜料到

但今季林婷又好似唔同左
冇上季咁冷靜

會唔會咁誇啊...

台灣真係好猛

有集係泰國有間酒店，頂樓有個宴舞廳之類既地方，係明顯拍到有野，唔洗陰陽眼都見到

電話響真係痴撚線 雖然想佢聽埋睇下會點

咁先好睇 大膽得黎又有反應

好在住一晚，浸左溫泉好好訓

因為真係瀨嘢囉

去過台中好多次
真係好明顯台中後站陰氣重到痴線
先唔講後站一出黎就見到個二戰日軍機槍堡
其次個個area有好多間超級舊嘅旅社望到個門口都唔夠膽入
附近個企業家大飯店都好出名陰

地方細啲既話唔會疑神疑鬼
我之前去高雄住間主打單人房既酒店
係劏房咁每人一細間 地下連喼都攤平唔到
細間到我無諗過會有鬼
同埋會聽到沖涼水聲 吹頭聲 腳步聲
嘈但係安心 好似平時住hall咁

係咪討論咗好耐係咪工作人員個黑影

冇啦, 人形以外嘅係見過3次, 一次大欖樹底, 2次係七月十四係棵大橡樹嘅疑似樹精, 係樹幹入面有2對兇惡嘅黃色眼

仲有傳雲頂停車場後面有大班人磅住佢，等佢無覺得咁驚嘅疑團添。所以今季唔係咪專門有幾次要林婷自己攞住Gopro自拍方式四圍行

屌你老母 樓上咪post 圖得唔得

台北個個公屋都好痴線

今次第一集京都酒店
男人聲吹佢果度嚇到喊

唔夠呢集勁

日本樹海有咩事 係咪林婷唔敢入去個集

嘩屌真係要搵返黎睇

真 細既話好有安全感

今季係恰到好處

應該係個集，mcm拍既

好似第二季第一集定第三集
唱夜夜痴纏嗰集

冇mirror 既一集即刻高質哂

認同
其實杏林個集一般般

今集推post快到

佢今次豁出去咁
今集入房都自己一個...

crazy

果個係工作員工行過...

睇黎我冇聽錯
訓唔著啦今晚

邊集？

真係幾恐怖下

屌
點解唔話比我知係水管聲
好恐怖呀

係咪mcm 唱歌果集？

淨係記得keyword 係芭堤雅滅門碎屍

第一張相好有恐怖片feel

呢條係行去忠孝路夜市嘅路
忠孝路夜市係台中都叫有少少名氣
但係台中車站去夜市條路中間就係咁嘅feel

今集好撚恐怖
就算拍門同電話係假
但9樓成層無執房又開哂門咁都好撚癲

屌你老母個車站名啲燈色水好似殯儀館咁樣

我諗top1應該都係杏林醫院同泰國碎屍掙

呢個堅驚

平心而論，台灣都好係猛過日本，第一季同第三季都有啲料到。第二季都個地方都都幾恐佈，只係林婷變咗另一個人。如果有今季嘅林婷回到第二季，第二季整體就會幾好睇…

呢間係呢條路上唔算最恐怖了
有幾間恐怖到我唔夠膽影

國宅都有top5嘅

呢集我都記得
好似話喺後台見到有黑影
但行到去嗰邊就見唔到任何嘢

依樣真，有啲係改建一兩層做酒店
book酒店網唔會睇到
要喺Google map搵街景睇清楚先

西寧國宅同雲頂停車場都癲

杏林 1季9
馬拉呢集唔記得咗
停車場 2季4
樹海1季6
國宅 1季3

要住呢啲我寧願訓車站門口

呢個真

我記得好似冇咩眼仔
但成個場景嘅feel係典型恐怖片嘅感覺

仲換房
屌即刻執野買機票返香港啦

上到去播歌個集

係 追都追唔切
聽晚應該9成會爆post

嗰集開咗好多post去確認 認為係人嚟好似因為有電筒光之後閃過

講真猛鬼
林婷日本K房嗰間應該係Top 3

一冇咗兩個咩ror就一晚推咗30版呀
睇到啦viutv

唔怪得d日本鬼片變晒笑片

真係唔似水管聲

題外話 有無人夠膽住呢間係彰化嘅旅社
我去影個日藍天白雲都可以咁陰深

今季都多咗好多佢一個人揸機嘅鏡頭

好似日頭去？日光日白都有野cls

唔該巴打

我睇緊依個post都好頭痛
特別睇完今集

兩個已經進化咗

好彩屋企人未瞓開住燈同埋有咁多位巴絲傾住睇

咪再貼圖啦

無咗mirror即刻好睇返

我依家好撚寒呀屌

眼仔一多嘅空間就好有壓迫感頭好痛

日頭去
但黑到同夜晚冇分別

個集fb出左好多個post講，佢有形容到，我唔禁打出黎，好驚屌

仆街今集真係要返睇

越傾越驚

話係殯儀館
我信

我都係

呢集開房門啲位好似真係望啲煙飄過咁

好想睇佢哋去多次雲頂

旅社？

總之全部形容都係殘肢
齋睇眼仔都覺得恐怖

屌
一定係remote 問題
又係水筒聲
劇本響電話
冇事嘅

最主要都係呢間夠猛
上季都係兩個人 呢度成日都屌trailer好睇 實片好悶

上季去泰國癲撚到
有幾個shot都話密密麻麻既人頭排哂係到

上網有呢間旅社嘅review

唔係讚掛

冇事嘅

陰森到咁但係都有人住先出奇

屌痴撚線

如果間房係stanley住今集會變咗安樂蝸

查清楚俾咩住未呀，可能裡面嘅都唔係人

係呀
冇事架
一定係Viutv嘅劇本
一定係
Viutv成日嚇鳩我

台灣都真係好多呢啲一兩層嘅酒店
隨時一座大廈有幾間酒店

香港凶宅戶：窮仲恐怖過鬼啦

一定係mcm 整既

呢間一晚都要150蚊港紙 痴線

好好奇九樓係咩事

執唔切房

有冇review睇

我都覺得係咁

婷b：一定係莫峻名囉！ 冇人嘅

但上季拍得唔好睇

正常唔執都關門鎖門

邊會開放比人睇

有劇本前幾集就唔會咁悶

yes

冇諗過有人咁得閒落去睇
成層冇開燈都冇預到有人會住

哪有錢.jpg

就係咁先令到你地覺得唔係劇本
一定係咁
一定係咁呀

搵鬼住

前幾集anson lo張糖果床咪劇本囉
仲有啲敲窗聲over到

之前有人話有野跟左林婷返黎？

幾時

果個係Anson

我有一秒真係以為mcm玩佢
但下一秒就諗
呢啲嘢應該唔會播出街掛
唔通係...
點知真係出事

上幾個post

真心一拉落去嚇撚死左

Anson 上恐怖在線個陣話間房冇露台

敲門果下我真係以為mcm黎

係人敲好快跑走都唔出奇

拍門果度我家姐見到一開門有嘢攝入牆

追出去望先驚 仲驚會再敲多次又冇人，好彩冇

層主家姐見唔見到眼仔嘅野

真係咁鍾意靠牆

基隆

台灣去過咁多次覺得好陰嘅地區我覺得有下面幾個
排名不分先後
1）基隆 火車站行出黎
2）台中車站後站
3）台北萬華 南機場夜市 南機場國宅
4）台北西門町 西寧國宅
5）台南車站前區域 包含鐵路大飯店

師父都話個地方磁場好勁
應該真係好猛料

屌你樓上咪撚po圖啦

屌佢老母日光日白 寒撚到

我求下樓上今晚唔好再po相

初時林婷仲笑笑口 開門後…

一條友真心唔敢睇 好撚廢

巴打好熟台灣？

喺hall自己一個人睇

巴打膽生毛

屌你老味咪post相咪quote相呀

真心驚
遲啲去廁所點知會唔會有事

之前酒店相都冇
屌佢老味
po張新聞圖 又黑白
屌那媽

成日都會過去 因為鍾意掃街食宵夜
所以夜晚或者凌晨會自己係條街度行

屌佢係咪抖m黎

應該係
佢覺得咁樣好爽
痴撚線
話咁先有氣氛 屌佢老味

可以試下報料俾viu

我呀媽睇到蒙哂面咁

仆街冇人嘅夠膽你敲多次，一關門就敲實即刻開門跑走
林婷點解咁大膽唔通金錢嘅力量戰勝咗恐懼

漏左講彰化八卦山山腳

一個八卦山戰役博物館 入面有二戰日軍挖嘅地道比你行
上次我自己一個參觀個時猶豫緊要唔喲行入去
就有兩個台灣女仔跑出黎話好恐怖見到野

另一個係山腳有間叫南天宮嘅廟
入面有十八層地獄嘅壁畫 雕刻 機械裝置
做到超恐怖
你地可以自己Google去望
我上次自己一個去到個廟門口真係無勇氣入去啦

巴打凌晨係街行唔驚架咩

頭先睇高靈頻道話林婷熄電視時 有地女人聲話 做咩熄左部電視

唔行唔知身體好
為左食野無辦法
同埋夜晚無咁多人反而影到相

上一季林婷冷靜到唔正常嗰時
連登呢度已經咁樣講過

This?

Viutv 入住請敲門4 （死）

開定

咁夜仲有野食？

林婷都有 有個香港女人 本身以為係之前入住講係外地自殺嘅人
不過好似話係香港惹返黎 唔關節目事

金錢嘅力量

都合理嘅
因為都有眼仔話有個女人望住林婷

我行到呢個位唔夠膽再行 越入越唔對路
強烈建議你有膽去Google南天宮
記得唔好post圖
呢個我真係怕

林婷有個香港女鬼跟住 本身以為係之前入住講係外地自殺嘅人
不過好似話係香港惹返黎 唔關節目事

呢個節目搵幾多

俾你講兩講起雞皮 都係唔google好d

警告人生巴咪撚po圖

如果屋企得我一個我都應該會咁睇
開住燈真係冇咁有氣氛

sor

你唔驚架咩

夜市好多街邊檔
其實我講嘅夜晚可能係十一點幾十二點
但係台灣唔係遊客區嘅話就已經好靜

突然腦海入面有又個景象
台中應該緊台中公園有個教堂成棟係三四層純白色教堂
但係掛個招牌係藍底白色寫著咩咩咩教會
成個感覺超似殯儀館
我上次都確定左好耐係教堂黎

屌你老母樓上張綠色封面嚇死人咩

巴打做咩咁勇
台中咁撚恐怖

海防博物館係咪好猛？

YOUTUBE預告圖
整片條友SET左呢張圖

好在冇preview

以前小學成日要去

屌........exactly
一個人真係會怕到痴線

屌 YouTube有預覽圖架

海邊魚雷房行入去真係唔聚財
陰陰濕濕咁

佢個教會外面條路好旺
所以我先望左好耐
無咩理由咁旺嘅地區有間殯儀館係度架

香港嗰個？聽過
但通常都日頭去無咩特別

佢唔係集集見到
今季之前有集樓梯位見到有嘢閃過
反而眼仔果啲佢又見唔到

我都係POST先知整片條友用呢張圖

之前仲有打算獨遊台灣
睇完入住 都係唔好啦

唔好再quote上面條utube片

反而摩星嶺我有感覺到
上到頂個幾間屋仔嗰度我個頭極痛

我家姐講完之後廣告後果個阿roy就講話阿飄鍾意靠牆

屌你block左樓上先

屋企人夜訓 睇完屋企都係開晒燈同埋吹水聲
所以冇乜feel
細個睇怪談都係咁嘅環境睇但嚇到仆街

有人話歷史博物館有一層都好勁

去台灣住膠囊啦
有啲阿叔鼻鼾聲有安全感啲
好過住酒店超大張床成日覺得隔離會有野訓落黎咁

摩星嶺 我一個人真心唔敢去
出名猛

整片條友玩大家
我都唔想

可惜嘅係 去到都係呢種feel

跟師傅去過靈探
仲試過拎香叫團友試下招魂
條友話見到有白色影

有線怪談？ 當年呢個怪談去外境拍野同人哋拍劇一樣，拍戲咁拍，好多人都話假。

家姐係高靈人士？

泰國呢啲好似間間都有咁

中壢車站前面有座樓上廢棄晒 好似都鬧鬼

邊層

但呢條友藍絲

其實睇節目會頭痛應該算敏感
我睇完冇乜感覺，可能低感應

點解呢度啲巴打個個咁鬼勇
小弟我都只係可以睇下呢啲靈異節目
連睇恐怖片都驚驚哋
莫講話親身去靈探

嗰度唔係睇咩流星咩

條友見到之後 駛唔駛做返d儀式化解返？

細個睇係驚 （出事架嘛）
大個左睇新版就覺得冇料到 依家睇入住有時覺得幾搞笑

好似係電車果層

維他巴咁勇…

唔算高靈但偶然會見到
聽佢講果啲如果我見到真係會瀨

我未長時間逗留過中壢玩
講緊呢間...？望到都feel到唔開胃

依家好似翻新緊

我覺得通常越後生越敏感

Ok了
應該啲形容都好恐怖

桃園青埔一間鬼屋 幾恐怖

睇左兩季 從來都冇頭痛冇感覺 冇睇到野
所以今集女人聲哼歌我都聽到可能唔係嗰味野

睇完照樣熄燈訓

利申：細膽

台灣啲舊樓真係好似大陸
勁恐怖

係啊 我係附近住

係 我都見到嘅，唔係咩靈異現象一定係自然產生

佢個種舊係有種復古既舊 唔識講 但台北呢d咁先進既城市仲有呢d舊樓

傻的嗎
呢棟唔知點解我聯想到佐敦嘉利大廈大火後

CLS
好似嘉利大廈燒過咁款

啱
我都係
所以一定係水管聲

係有燒過

有啲沒落城市嘅舊樓仲恐怖
例如基隆彰化呢啲以前繁榮過嘅
好多大樓丟空 特別係火車站附近

真
台北行入少少其實好多呢啲樓

所以成日俾人話市容唔好

話無野都唔信

邊有人住呢啲賓館

台灣普遍啲舊檔翻新率比香港同日本都差，廢棄廿三十年都仲有好多。但又傳鬧鬼唔同香港咁無發展商接手去拆重建。丟空都幾浪費塊地用途

但怪談營造氣氛確實好成功 雖然明知假
當年自己驚又要睇

但有時去到啲地方都會忽然有啲寒，可能我其實都有感覺到不過完全睇唔到聽唔到

冇睇過
驚到冇聽過恐怖在線 冇睇過怪談

香港唔夠地兇宅都照有人衝啦

我會同自己講係自己嚇自己

Viutv 入住請敲門4 （死）

外勞會 中壢外勞全台最多咁制 不過好似全部冇晒架啦

台中入夜
好多路都冇咩燈 好暗
又少人